親戚幫外國床褥代工，會唔會有人有興趣？

話說親戚係大陸開公廠幫外國大牌子床褥做代工，連登仔吹奏果幾隻都有做，如果我自己拎黎香港賣，大家會唔會有興趣？
個價錢係香港既一半價錢以下，但就唔可以印牌子。

例如我岩岩見到香港賣緊8xxx，但我拎貨都係3500連運，當我賺500，賣4000，會唔會有人有興趣？

如果有得捻我就係香港租個場，俾大家上去試，試岩先買

夠100正評我就做

夠正評先做咁唔好做

連登仔冇消費力，你諗清楚d

香港都有2間代購連運
你舖都冇學人做生意

都係想知有幾多人有興趣姐

唔可以印牌子
你叫人點信你

我就係想開舖，直接扎貨
同埋我覺得床褥一定要試，所以先有show room 而唔係直接幫大家訂

叫你親戚搬咗間廠去越南先

我又真係唔洗大家信我，試過訓完同大牌子一樣但價錢平一半，甘咪買囉

好快比香港代理搞

真 唔啱用想賣返出去都冇人理你

比對家知道你賣鬼鼠貨，隨時連你親戚件代工廠都要關門大吉。

床褥起碼用三五七年，點解唔買有牌子，有d仲有100日退貨

買得起4000蚊個d不如買正版

買唔起8000蚊個d就更加唔會因為4000而買

結論：無興趣

其實床褥料個組合好common,根本就冇得告，簽果份保密都係話唔可以直出

所以我都真係睇下有冇人有興，100日退貨就做唔到啦，但一年保養都得既
同埋4000係一個例子姐，最平幾百都有，但果d又好似做黎無咩吸引力

甘當然係試到岩先買啦，冇人甘好笑買完床褥唔岩賣出去掛

香港代理做牌子野，我做低價實用

行撚開啦大陸貨，唔撚好係連登搵生意

一講到錢就身體好撚誠實，大陸野唔撚使反?

你都傻閪 人做生意你做生意 你要人正皮先肯做 on99

有人買2手床褥？

床褥無二手價值

無得印牌子嘅話有撚用
香港人寧願要淘寶假牌子都唔要靚料無牌子

我捻住實用性野大家會易小小接受麻

私底下證明到嘅 我相信大把人買啦